今日出現佐香港首位女特首，決定請咁多手足食午歡喜

先到先得

我

我去我去！

鋼清！

thx

生食

要帶手套食？

有冇手套派 ?

樓上2個我屌死你地

要

午

派夠兩對手套俾你

多謝鋼仔

好

KFC